屌你地 沙田和你shop 機場和你塞2.0冇人講？？？

推重要post
其他post 不推文回覆呀

成個熱門都冇人講沙田 機場
連登係咪癲撚咗

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

「今日922行動」機場和你塞，沙田和你shop，青衣TVB

推重要po呀

等緊十二點半公佈

去機場啦，喺商場打飛機係冇用

9.22 沙田新城市 1pm

集合地點：Coach前

行動：
- 行經新城市的藍絲商舖，主打美心+福建幫+喜茶，我地會停留商舖外叫口號(設計了針對商舖的口號)，每小時30分行1次，12:30pm行第1次。

口號 (每間2個口號) (每間舖頭係出面嗌口號5分鐘)

口號：

-商場：
“商場如戰場，和理非主場！”
“商場如戰場，塞爆無商量！”

- 黨鐵：
“黨鐵不仁，串通差人，謀殺市民！”
“包庇警察，黨鐵垃圾！”

- 美心：
“有良心，冇美心！”
“美心黑心，黑心美心！”

- 喜茶：
罷飲喜茶！

- 福建：
“拜拜福建幫，拜拜360！”
“優品落閘，福建獨立！”

- 當行到、停留在藍絲餐廳外，會排長隊一個跟一個，瘋狂攞飛。攞左飛但唔入去，用blue tap貼飛在間餐廳外，以示不滿->我攞左飛但我唔入去坐、幫襯。

主打：
美心集團 ＋ 福建幫 ＋ 喜茶

名單：
星巴克咖啡 商店 155 L1 一期
simplylife 商店 129 L1 一期
COVA 商店 214C L2 一期
喜茶 商店 408 L4 一期
優品360 商店 610 L6 一期
翠園 商店 801A L8 一期
潮庭 商店 801B L8 一期
北京樓 商店 801C L8 一期

建議路線：星巴克咖啡 商店 155 L1 一期 -> simplylife 商店 129 L1 一期 -> COVA 商店 214C L2 一期 -> 喜茶 商店 408 L4 一期 -> 優品360 商店 610 L6 一期 -> 翠園 商店 801A L8 一期/潮庭 商店 801B L8 一期/北京樓 商店 801C L8 一期

Pish

推 只推行動po

搞手都話等1230先公佈
開少個依類post當幫手

水炮車及裝甲車駛往機場方向

#港聞 因應有人號召今日堵塞往機場交通，機場快綫只停香港站及機場站，防暴警察在多個機鐵站戒備並截查市民。在青嶼幹線收費廣場巴士站，警察逐架巴士搜查，水炮車及裝甲車駛往機場方向。

推

今日有行動呀

巴打要唔要考慮加哩間？

大家快d去巡視業務，要佢變黃！
派傳單，多謝之前9月2支持閂門撐罷工